有冇人記得之前有一個分析文宣設計嘅post?

推一下